【浸大記者會】中共呢一刻仲以為學生會係主謀，出哂黑社會CID恐嚇

有哂地址，電話，身份證號碼，請埋大隻佬上埋學生會全部幹部屋企
又有CID瘋狂去方仲賢親友屋企話搵姓李...打去公司話查案....
警黑已經光明正大為中共辦事

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

push

816㩒錢 816遮打見 818維園見

警黑 = 中共手下

驚閪咩，係就立即落charge告！

記者一定要問

完全同時代脫節

不過辛苦哂比黑社會騷擾既人，你地要頂住

CID都騷擾埋一份

記者: CID點解去去方仲賢親友屋企話搵姓李?

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

根本黑警就係國安
駛撚搵人落黎咩

班狗真係冇撚腦，浸大SU 出左名廢

利申：校友

中共真係特別柒

制造大台 假想敵

所以連登到而家仲生存緊

又話點咗名

就係冇大台俾你拆，吹呀

思想仲停留喺30年前
社會運動一定由學生推動
有咁嘅思想會係林奠定中聯辦？

唔關事，間間大學SU都被跟，
係今次跟到浸大SU而已

思維仲停係64呀 學生會

818 遮打花園集會見 純和理非

成班on9
其實主力係出黎做緊嘢嘅90後

學生會、議員等，
係對家可以TARGET既目標
例如毛姨姨辦事處被搞

問題係，一般藍絲點會搵到學生屋企地址
可能又係政府勢力配合

4月21日至4月23日期間，學生們開始籌劃成立真正的活動組織。在4月23日，北京高校學生自治聯合會宣告成立，並選舉當時就讀中國政法大學的周勇軍擔任主席，而北京大學學生王丹、北京師範大學學生吾爾開希也被推舉為各自學校的學生代表。隨後北高聯呼籲北京市的所有大專院校全面並無限期的罷課，以表抗議訴求。然而這樣一個獨立於管轄範圍外的組織成立，挑戰了中國共產黨對學生的管理地位。另外一方面，位於湘潭市的湘潭大學學生也發起抗議行動，並且獲得許多學校教授支持。同時武漢市當地的大學學生也組織起來，共同抗議湖北省人民政府。

完全唔明連仔點做到

根本64就最鍾意回想64

根本中共就最鍾意回想64

仆街黑警正垃圾 冇得救

連登早就唔關佢事啦

818唔係遮打花園

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

仲要點解要搵姓李...係咪on9

美國接手!?

唔係咩叫警黑合作啊? 人地拍晒膊頭架大佬

各校SU基本上都冇出過面響過朵去做啲咩
次次出樣都係因為班垃圾黑警搞佢地
屌你老母讀唔成書就仇視人地

連仔=外國勢力

Push

走狗

黑白兩道都弱撚智

睇到好撚嬲 好擔心

我諗共產黨宜家應該好頭痕，點解學聯五年前散咗，宜家仲有學生運動

冇大台完勝

習記囉

暴徒們看看今天的港報！你們惹怒李嘉誠了!

印咗身分證號碼係張紙

到底咩人有齊咁多人身份證號碼呢

支共養狗智商

大教堂與市集
香港今次既社會運動根本係一種 free / open source 開發模式
人人都可以係發起人，人人都可以加入，自行接手自己擅長既功能同崗位，人人都可以唔同意成為另一個發起人

唔知嘅
轉咗人咩

主要都係香討師兄搞

連登唔係愛國愛黨論壇咩

好擔心梁兆玉，洗唔洗組隊保護佢？

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

如果一間大學SU出事，仲有可能係大學有藍絲職員不當取用資料
今次幾間大學SU被搞，格式一樣，係同一班人去做
有能力搵到學生地址、ID既，好似只有政府

O記已經變左做秘密警察

係 佢哋未必係柒
睇定啲

推

816 818 港島見

民主式爭取民主抗爭模式

人人都是攬炒巴 人人都是方仲賢

816
817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

一早this way sir啦
管唔到

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

癡撚線

中共淨係識做呢啲垃圾
this is not China yet呀
DLLM

same shit

到9月開學日日班支那學生應該被人屌到24小時搵警犬保護

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

你嚇走佢地又點 真係仲有成千上萬人
中共到依家仲以為自己係面對緊「由一小撮人領導既抗爭運動」
而唔相信係「幾十萬人自發既抗爭運動」
唔相信香港人竟然會自發抗爭

冇讀過u 鬼知咩

黑警

思想停左係幾耐之前

大家留意下幾次嘅拘捕行動 又2單爆倉發現武器嘅政黨 到大學學生會嘅人 琴晚國旗又好似有學生動源成員 都幾睇到政府依然唔相信運動係冇發起人

政府on9 到一個點，仲意為係簡單學生運動

200萬人邊道有咁多學生

咁學生多數嘅立場大家都知 重點在於 佢當日敢硬推送中 就係因為14 16年間嘅社運領袖坐嘅坐走嘅走 社運風衰落 泛民號召力低咗 而中共同香港政府 其實仲係打緊稻草人 死都要覺得係有人帶頭 最後上面提過高調拉嗰班 拉完之後個運動依然繼續 有時都心諗係咪咁脫節呀

之前雙學，泛民，本土3個大台，輕易打散

而家係200萬個大台

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

真係好閪蠢...今次你唔殺200百萬人都收唔到科啦

佢地以為我地無大台只係煙幕

政府警察聯合黑社會恐嚇學生
根本係頭版級既料

仲賴緊學生會

已番工既90後出錢出力
未番工既就出時間出力

呢個真係要推

因果由國, 容港治己

中共一定要屈有大台有一小撮人策動成場運動

佢哋唔會承認係二百萬人自發走出嚟

如果承認咗係大量市民自發

佢所做一切對付示威者的行為，將失去合理性

中共思想進步下好無

政府真係好撚on9

香港人就係主謀